點解大陸口交部，發表聲明好似弱智仔

叫g7大國唔好多管閒事

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不嬲都係咁

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

D藍屍話：唔中意咪走囉，去火星啦！

no time 口交

打飛機打到以為自己真係1v7

係唔撚驚嘅話理得人多管閒事